波台手足今日會唔會支援大埔 ??

大家都知大埔廢到一個點
如果冇波台輸出力量, 今日大埔有機會俾人滅族
大家會唔會過去參觀名勝古蹟